# Czech translations for spice-gtk package.
# Copyright (C) 2009-2019 Red Hat, Inc.
# This file is distributed under the same license as the spice-gtk package.
# Silence Zhou <silence_zhou@126.com>, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: spice-gtk master\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: spice-devel@lists.freedesktop.org\n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-11 12:17+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-06-30 15:51+0800\n"
"Last-Translator: Silence Zhou <silence_zhou@126.com>\n"
"Language-Team: Czech < >\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=3; plural=(n==1) ? 0 : (n>=2 && n<=4) ? 1 : 2\n"
"X-Generator: Gtranslator 3.32.0\n"

#: src/channel-main.c:1912
msgid "The spice agent cancelled the file transfer"
msgstr "spice 代理取消了文件传输"

#: src/channel-main.c:1916
msgid "The spice agent reported an error during the file transfer"
msgstr "spice 代理在文件传输过程中报告错误"

#: src/channel-main.c:1923
#, c-format
msgid ""
"File transfer failed due to lack of free space on remote machine (%s free, "
"%s to transfer)"
msgstr ""
"由于远程计算机上缺乏空闲空间，文件传输失败(%s空闲，%s要传输)"

#: src/channel-main.c:1931
msgid ""
"User's session is locked and cannot transfer files, unlock it and try again."
msgstr ""
"用户的会话被锁定，不能传输文件，解锁后重试。"

#: src/channel-main.c:1936
msgid "Session agent not connected."
msgstr "会话代理未连接。"

#: src/channel-main.c:1940
msgid "File transfer is disabled."
msgstr "文件传输被禁用。"

#: src/channel-main.c:3350
#, c-format
msgid "The file transfer is disabled"
msgstr "文件传输被禁用"

#: src/desktop-integration.c:99
msgid "Automounting has been inhibited for USB auto-redirecting"
msgstr "自动加载被禁止用于USB自动重定向"

#: src/spice-channel.c:1177
msgid "Authentication failed"
msgstr "认证失败"

#: src/spice-channel.c:1195
msgid "Authentication failed: password is too long"
msgstr "认证失败: 密码过长"

#: src/spice-channel.c:1200
msgid "Authentication failed: wrong password?"
msgstr "认证失败: 错误的密码?"

#: src/spice-option.c:61
msgid "--spice-color-depth is deprecated. Use guest's display settings instead"
msgstr "--spice-color-depth 弃用。 使用客户的显示设置代替"

#: src/spice-option.c:81
#, c-format
msgid ""
"invalid effect name (%s), must be 'wallpaper', 'font-smooth', 'animation' or "
"'all'"
msgstr "无效的效果名称(%s)，必须是'wallpaper'， 'font-smooth'， 'animation'或'all'"

#: src/spice-option.c:105
#, c-format
msgid "invalid channel name (%s), valid names: all, %s"
msgstr "无效通道名称(%s)，有效名称:all，%s"

#: src/spice-option.c:141
#, c-format
msgid "Image compression algorithm %s not supported"
msgstr "不支持图像压缩算法 %s"

#: src/spice-option.c:163
msgid "Force the specified channels to be secured"
msgstr "强制固定指定通道"

#: src/spice-option.c:165
msgid "Disable guest display effects"
msgstr "禁用客户显示效果"

#: src/spice-option.c:168
msgid "Guest display color depth (deprecated)"
msgstr "客户显示颜色深度(已弃用)"

#: src/spice-option.c:170
msgid "Truststore file for secure connections"
msgstr "为安全连接信任存储文件"

#: src/spice-option.c:170
msgid "<file>"
msgstr "<文件>"

#: src/spice-option.c:172
msgid "Subject of the host certificate (field=value pairs separated by commas)"
msgstr "主机证书的主题(字段=值对，以逗号分隔)"

#: src/spice-option.c:172
msgid "<host-subject>"
msgstr "<证书所有者 >"

#: src/spice-option.c:174
msgid "Disable audio support"
msgstr "禁用音频支持"

#: src/spice-option.c:176
msgid "Enable smartcard support"
msgstr "启用智能卡支持"

#: src/spice-option.c:178
msgid ""
"Certificates to use for software smartcards (field=values separated by "
"commas)"
msgstr ""
"用于软件智能卡的证书(字段=以逗号分隔的值) "

#: src/spice-option.c:178
msgid "<certificates>"
msgstr "<证书>"

#: src/spice-option.c:180
msgid ""
"Path to the local certificate database to use for software smartcard "
"certificates"
msgstr ""
"软件智能卡证书使用的本地证书数据库的路径"

#: src/spice-option.c:180
msgid "<certificate-db>"
msgstr "<证书-数据库>"

#: src/spice-option.c:182
msgid "Disable USB redirection support"
msgstr "禁用USB重定向支持"

#: src/spice-option.c:184
msgid "Filter selecting USB devices to be auto-redirected when plugged in"
msgstr "过滤选择USB设备被自动重定向时插入"

#: src/spice-option.c:184 src/spice-option.c:186
msgid "<filter-string>"
msgstr "<筛选>"

#: src/spice-option.c:186
msgid "Filter selecting USB devices to redirect on connect"
msgstr "筛选器选择要在连接时重定向的USB设备 "

#: src/spice-option.c:188
msgid "Name of ISO file or CD/DVD device to share"
msgstr "共享的 ISO 或 CD/DVD 设备名称"

#: src/spice-option.c:188
msgid "<filename> (repeat allowed)"
msgstr "<文件名>(允许重复)"

#: src/spice-option.c:190
msgid "Image cache size (deprecated)"
msgstr "<filename>图像缓存大小(已弃用)(允许重复) "

#: src/spice-option.c:190 src/spice-option.c:192
msgid "<bytes>"
msgstr "<字节>"

#: src/spice-option.c:192
msgid "Glz compression history size (deprecated)"
msgstr "Glz 压缩历史大小(已弃用)"

#: src/spice-option.c:194
msgid "Shared directory"
msgstr "共享目录"

#: src/spice-option.c:194
msgid "<dir>"
msgstr "<目录>"

#: src/spice-option.c:196
msgid "Preferred image compression algorithm"
msgstr "首选图像压缩算法"

#: src/spice-option.c:204
msgid "Enable Spice-GTK debugging"
msgstr "使 Spice-GTK 调试"

#: src/spice-option.c:206
msgid "Display Spice-GTK version information"
msgstr "显示 Spice-GTK 版本信息"

#: src/spice-option.c:211
msgid "Spice Options:"
msgstr "Spice 选项:"

#: src/spice-option.c:211
msgid "Show Spice Options"
msgstr "显示 Spice 选项"

#: src/usb-device-manager.c:231 src/usb-device-manager.c:1427
#: src/usb-device-manager.c:1491
msgid "USB redirection support not compiled in"
msgstr "未编译的 USB 重定向支持"

#: src/usb-device-manager.c:1135
msgid "No free USB channel"
msgstr "没有空闲的 USB 通道"

#: src/usb-device-manager.c:1373
msgid "USB redirection is disabled"
msgstr "USB 重定向已禁用"

#: src/usb-device-manager.c:1379
msgid "The connected VM is not configured for USB redirection"
msgstr "未为 USB 重定向配置已连接的 VM"

#: src/usb-device-manager.c:1402
msgid "Some USB devices are blocked by host policy"
msgstr "某些 USB 设备被主机策略阻止"

#: src/usb-device-manager.c:1420
msgid "There are no free USB channels"
msgstr "没有空闲的 USB 通道"

#: src/usb-device-widget.c:209
#, fuzzy
msgid "Select ISO file or device"
msgstr "选择 ISO 文件或设备"

#: src/usb-device-widget.c:212
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#: src/usb-device-widget.c:213
msgid "_Open"
msgstr "打开(_O)"

#: src/usb-device-widget.c:224
#, c-format
msgid "shared CD %s, %s"
msgstr "共享光盘%s， %s"

#: src/usb-device-widget.c:242
msgid "SPICE CD (empty)"
msgstr ""SPICE CD (空)""

#: src/usb-device-widget.c:269
msgid "Select USB devices to redirect"
msgstr "选择重定向USB设备"

#: src/usb-device-widget.c:449
#, c-format
msgid "Can't redirect: %s"
msgstr "不能重定向: %s"

#: src/usb-device-widget.c:470
#, c-format
msgid "Select USB devices to redirect (%d free channel)"
msgid_plural "Select USB devices to redirect (%d free channels)"
msgstr[0] "Select USB devices to redirect (%d free channel)"
msgstr[1] "Select USB devices to redirect (%d free channel)"
msgstr[2] "Select USB devices to redirect (%d free channel)"

#: src/usb-device-widget.c:488
msgid "Redirecting USB Device..."
msgstr "重定向USB设备..."

#: src/usb-device-widget.c:496
msgid "No USB devices detected"
msgstr "未检测到USB设备"

#: src/usbutil.c:259
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: src/usbutil.c:261
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: tools/spice-cmdline.c:36
msgid "Spice server uri"
msgstr "Spice 服务器 uri"

#: tools/spice-cmdline.c:37
msgid "<uri>"
msgstr "<uri>"

#: tools/spice-cmdline.c:43
msgid "Spice server address"
msgstr "Spice 服务器地址"

#: tools/spice-cmdline.c:44
msgid "<host>"
msgstr "<主机>"

#: tools/spice-cmdline.c:50
msgid "Spice server port"
msgstr "Spice 服务器端口"

#: tools/spice-cmdline.c:51 tools/spice-cmdline.c:58
msgid "<port>"
msgstr "<端口>"

#: tools/spice-cmdline.c:57
msgid "Spice server secure port"
msgstr "Spice 服务器安全端口 "

#: tools/spice-cmdline.c:64
msgid "Server password"
msgstr "服务器密码"

#: tools/spice-cmdline.c:65
msgid "<password>"
msgstr "<密码>"

#: tools/spice-cmdline.c:76
msgid "Spice connection options:"
msgstr "Spice 连接选项："

#: tools/spice-cmdline.c:77
msgid "Show Spice options"
msgstr "显示Spice选项"

#, c-format
#~ msgid "usbredir protocol parse error for %s"
#~ msgstr "%s的Usbredir协议解析错误"

#, c-format
#~ msgid "%s rejected by host"
#~ msgstr "%s被主机拒绝"

#, c-format
#~ msgid "%s disconnected (fatal IO error)"
#~ msgstr "%s断开连接(致命的IO错误)"

#, c-format
#~ msgid "Unknown error (%d) for %s"
#~ msgstr "%s的未知错误(%d)"

#, c-format
#~ msgid "%s %s %s at %d-%d"
#~ msgstr "%s %s %s at %d-%d"
